大家對連登更新嘅新功能有咩睇法？

正皮：有用

負皮：多餘

利申皮已正